發覺對敵方不利嘅post/有用post都推唔過10頁

田心狗屋canteen盆菜流出

【五年的洗禮】 黃台仰磨滅囂張嘗試了解泛民 社運不止改變制度還有思想

(藍店) 美心西餅食品內藏壁虎，被判罰款

熱血時報而家竟然淪落到咁

Save HK藍絲：鄭松泰越黎越正常

有用post沉底

一文睇透點解笑9同路人的風氣絕對不可助長

一眼睇晒移民同走難嘅分別

究竟依家有幾多mon post狗/網軍

唔洗返工咩個個可以睇post咩

咁快有負皮

你咪返緊工
箂萬

[center]扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

因為成班五毛pr長期係其他台洗走時事台post

利雲今晚有正選喎

田心狗屋canteen盆菜流出

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
田心canteen盆菜好食好多

你盲撚左？

唔係羅伯特·萊萬多夫斯基咩？
［長文]［多圖］盤點近年足壇世三

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇盲呀
啱你食啲喳嘛

Push

內鬥post幾十版

你自己想食田心狗糧咪出聲囉，我食初見都好過你食田心

是單啦 咪又係同一個人

呢排太多事發生

再加上China Joe

又英超踢得密

好容易沉post

push

唔係網軍/狗做嘢我唔信

咁你咪食囉
講緊田心做乜無啦啦講初見啫

中國綜藝

人地fb原post串鳩緊初見你仲懵盛盛緊，自己人有難都唔幫口？

人地有得放假 邊似你日日開工咁勤力

你咪係田心狗屋自己人囉

其實黎黎去去都係果班人扮緊討論

你條友都痴撚線既，明明我幫緊初見，呢個post我又係支持緊你，你就無神神屌鳩番我轉頭，我先懷疑你係田心狗屋人啊

pish

咁現實多數人有正常生活
係真係得班五毛同社會敗類假膠先可以時刻mon post出post推post
所以無計

樓豬冷靜啲佢冇屌鳩你
佢第一句屌緊啲pr

真
起碼200幾個ac

因為你地cctoy係少數囉 嘈

睇下呢個post可以有幾耐命

大家心痛義士就應該對準政權，屌立場無助解決問題

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【傳聞】黃之鋒家人980萬沽海怡半島單位。

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解喬映瑜到而家都無相?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己判斷下

出post密度可能真係少數

推

逐個po 再推？

梁頌恆我屌你老母

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以

頂得幾耐得幾耐

五毛full time 鍵戰架嘛

真
做得幾多得幾多

呢個post放負，拉

何來放負？

已經大量五毛入左嚟
加埋財經台波台長駐果班狗同埋班新p牌仲不斷加緊

連登活躍嘅ac有五成以上都係五毛

數漏房屋台

呢個根本係滅共, 但無人理

信我
呢個post都唔會過10頁
推

推得幾多得幾多

佢地用人海戰術, 真係好難攪

佢地既手法真係好撚似中共, 就好似越戰個陣扮平民暗算美軍咁

根本就係中共網軍
再加埋mon po狗做免費打手

留意到有班負面撚極度睇唔過眼任何人做任何野，你話要做乜野，佢都會覺得你自欺欺人打飛機，然後冷嘲熱諷

冇討論空間咪冇人推好似熱狗柒左或者法治死完又死咁，咪多人入黎笑

屌
連登咁認真既post 咪輸了囉

呢啲唔係輸
係大石砸死蟹
國安法立法 拜登上台
香港人全部都要死

敵方柒要恥笑
自己友柒就無限量包容

笑足幾個post仲未夠？
田心狗屋canteen盆菜流出

淨係見到入面有人自己友柒就恥笑
敵方柒就無限量包容

前提 初見係咪真係幫手足
係咪一句我係黃就要包容？
藍店不嬲打從心底柒 但柒得過盲撐風？

因為班五毛唔會推個d post +會無撚啦啦推番d 舊post上黎

可以睇下#2 同覆佢個個#63既p 牌仔
一個一年只開過一個POST, 一個就空殼AC

我有話包容咩？
我淨係見到post入面有一大堆人包容田心狗屋盆菜喳喎

真

我明 我原本都block左佢，再睇佢打既野，笑死me 好低汁，動機甚為明顯

上連登撚到樓豬呢啲人嬲都幾好玩
嬲豬繼續嬲嘅話呢個post應該好大機會過到十版

又要嫌嗰啲post冇乜人討論
但樓主自己又唔入去討論，淨係留啲推呀push呀

之前討論黃店個啲post，通常頭幾個連住既回覆，唔同人但全部我都block左好多熱門post都咁

而最近留意到有留言明顯踩黃既時候，正評可以有70幾個...

所以可以想像到對家究竟安排左幾多人係度帶風向、分化or just影響討論氣氛、引起負面情緒。

係佢地既「努力」下，曾經都被影響，搞到我不時睇post後有好灰好頹，有啲絕望既感覺 （正正中左招，落入左圈套）

不過轉一轉念，理性少少，又即刻積極返 而家通常食花生睇佢地表現/扯貓尾（好多毛會扮鬧交，其實都帶風向、破壞討論）

保持正念呀各位同路人

推下先

樓主呢個post觀察到好重要既野 - 對家不利、有用post較少回覆。呢個finding係非常好，因為相對上，topic如黃色經濟圈、移民等，啲post入面真係群魔亂舞

其實從支共角度諗，就明點解要搞亂檔，一字曰：亂。只要引起自己對黃圈有一絲既猶豫，對同路人有一剎既懷疑，對堅持既信念有一刻認為不宜...咁其實都收貨啦，聽講而家人工得返3毫姐嘛。

所以究竟係咩立場，先會如你所講咁認為呢個簡而潔既高汁post「放負」要拉、認為樓主有問題？起你底睇你開既topic，真係難睇得出好彩你係呢個post覆左呢啲留言，露左底，thanks

話明網軍 有出糧

我都早block 咗佢

Thx. 一早block 咗

當然有PR存在係事實
但呢排覺得連登係多咗好多真心on9嘅人
可能佢哋覺得上來講嘢冇責任要負
回應其他人往往都為反而反
純粹要拗贏為止

咁你幾時死？

淨係識打一隻字「推」啲人好on9好似唔識講野咁

沉Post 苦主哭訴區

cls 先

你死先我都未死

問下連狗點解讚龍門咁快上熱門

好撚多五毛玩內鬥

有問題？